係連登邊個再提大台, 邊個就係鬼

屌你老母, 捉大台就咁撚認真, 正經事又唔見你做
你係連登唔宣傳,無視個大台, 大台起撚完都冇撚用啦屌

推文回覆